{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68866&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수웅천퍼스트시티호텔"
    },
    "text": "当ホテルは海と公園、ヨット場に隣接しており、麗水の主要観光地を便利に楽しむことができる位置にあります。 様々な便利な付帯施設とオーシャンビューを備えた客室で休息を楽しめます。 周辺には麗水ターミナルが車で5分の距離にあり、海辺公園は徒歩4分の距離にあり、アクアプラネットは車で9分の距離に位置しています。 チェックインは午前6時から可能で、チェックアウトは午後10時です。 フロントデスクは午前7時から午前2時までで、チェックインは午前6時から午前2時まで可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車も可能です。 モーニングコール サービスとビジネス センターは、宿泊客に無料で提供されます。 コンビニ(CU)は24時間営業で、ブランチカフェは午前10時から午後9時まで営業しており、月曜日はお休みです。 調理は不可能であり、未成年者は保護者と同伴しないと利用できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、寝具汚染時には賠償費用が請求される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルは海と公園、ヨット場に隣接しており、麗水の主要観光地を便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前6時から可能で、チェックアウトは午後10時です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは午前7時から午前2時まで営業しており、チェックインは午前6時から午前2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "周辺には麗水ターミナルが車で5分の距離にあり、海辺公園は徒歩4分の距離にあり、アクアプラネットは車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付近に飲食店はありますか？",
            "answer": "コンビニ(CU)は24時間営業で、ブランチカフェは午前10時から午後9時まで営業しており、月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは調理が可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルでは調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用する際に保護者と同伴する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者はホテルを利用する際には保護者と同伴する必要があります。"
        },
        {
            "question": "モーニングコールサービスやビジネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、モーニングコールサービスとビジネスセンターは宿泊客に無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "寝具が汚れた場合には賠償費用が請求されますか？",
            "answer": "はい、寝具が汚れた場合には賠償費用が請求されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 506
    }
}